想搵熟炒期權既一齊傾

有ibanker, brokerage ,big 4 在職人士…(限active &專家）
Pm admin 自介：

Pm